其實係咪只要梁君彥出唔到席就開唔到會？

其實係咪只要梁君彥出唔到席就開唔到會？
夢見大班人去左梁君彥樓下

有李慧琼